【抗暴一年】警扮速遞派丫叉 青年坐冤獄72天 撤控零交代

民事索償啦

無簽收嘅就即時拉人落charge 提埋堂仲要無得保釋
但呢單簽收埋仲自招知包嘢係毒品 唔駛還押不突止 律政司仲要喺連個官都覺得入罪機會極高嘅情況下堅持撤控 平民學生哥就死咬 狗二代女毒販就放生

快D黎ArmUBuy~~買野啦~

禮不下賤民 刑不上狗二代